究竟2020年仲買IOS 係信仰 定係無知

不過聽FD講大部份係因為買左MAC機Apple Watch 所以轉唔到會 變左雙修多

轉用 an 你就知有幾麻煩

7一維園見

何以見得係無知

唔好撚理樓豬等佢單機啦
又引戰 低質

用過IP567 真係幾撚煩 特別係ICLOUD野有排搞
但一轉會就知講信仰係唔實際
無可否認IPHONE係好機 但世界很大 成日話AN機變慢 影相差 可能我年年換新機 自己真係冇點試過
反而試過幾次IPHONE死機到要重開機 仲要代代都比D2手飯人食AN機食左十世既野IOS未食過就以為好勁 真係我個笑字

近年越黎越多人轉會 眼見IP12暫時流出既料都係似撚狗多 想轉會既到時睇定D可以轉下 咪當玩幾個月 唔岩咪轉番IPHONE

俾我踩足咁耐，近年Apple幾生性喎，相反an機狂加價
iPhone11減咗價
Xr開始核電，11呢代全部款核電10小時SOT起
iOS功能越嚟越完善，由iOS10 callkit可以俾app block廣告到最新有picture in picture睇片，an機自由度嘅優勢越嚟越少
on9設定開始剷走，例如app store大過200mb限Wi-Fi、來電全螢幕通知等等

得兩邊一齊用先可以方便到自己
android 機做流動wifi 真係冇撚得彈

2020年重iOS vs android

要講麻煩野iOS 都唔會係少
其實兩邊都有 視乎使用習慣同周邊devices

其實買ios有咩問題？

我有用ios, 你可以笑我了

我鐘意佢啲app 唔似and 機啲app 咁唔一體化。

冇得插條線落電腦當手指用已經好唔方便
垃圾ios

iPhone嘅個人熱點真係超廢
仲有出咗pip睇片，但分割畫面雙開app都仲未有，iPadOS有嘅功能都擠牙膏咁搬

2020仲要用電話當手指？

最快最方便，唔好同我講google drive 又要login又要down，一樣慢

AirDrop 唔洗login 半秒左右
iCloud Drive 有整自動update一秒左右

電腦腦點air drop
其他人d機點icloud

班窮閪鐘意DOWN老翻落部機咪鐘意用ANDROID囉

Mac唔係電腦？
Pc 有icloud

唔通走去人地部機 down icloud 咩...
ios 始終冇一個極簡既 data transfer 方法

Airdrop就係極簡單方法

Android to pc 中等
Android to android 中等
Android to Mac 中等
Android to iPhone 慢
Android to iPad 慢

iPhone to Mac 快
iPhone to iPhone 快
Iphone to iPad 快
iPhone to pc 慢
iPhone to android 慢

咁我寧願用iPhone 方便自己

ＢＬＯＣＫ 9 你條7頭先

用埋apple pay八達通自動增值，唔再轉機了，廢事煩